點解d阿嬋行街市咁鐘意用對波撞人

落去買條菜都比人抽水

正啦識食

你真識食

但好多都有大波係真